原來特首辨有回應個蘋果份報告，而且認佐係真有回事？

係Twitter見到

唔怪得尋日姐姐屌鬼

推

無人理
聽日希望有記者問，記得問啊

好想知林奠點回覆
你交份機密report俾老細隊鳩同事求甩身 但份report就流出咗 即係老細都想擺你上枱送你一程 你點回都係死

唔好打算射波
個個港共全部有份

Push

淋鄭本身點都要死

二百萬人上街嗰陣順勢收返送中條例, 香港繼續溫水煮蛙, 而家叫醒咗一大班香港人, 仲要助攻埋蔡英文, 維尼任內唔撚使旨意收返台灣

而家佢送自己上路

最遲聽朝都要回應架啦

保皇蛆蟲好撚貼切

林鄭個仆街根本唔識政治，政治一定係朋友越多越好，佢以為佢幫緊保皇，其實係成個保皇保撚住佢

聽日無行會

佢自己話同政治無關，點解佢又政治掛帥？
呢條柒婆陰險非常，諸多詭計，幾面不是人，唔死冇用.....

竟然無行會
唔係每個星期二咩

又冷處理,啊姐姐真係不負柒柒柒之名

話左同之前錄音帶一樣都係自己洩出黎嫁啦

柒婆可能怕心比人問份報告，行會都唔開
捉緊鬼都唔定

ppp

大家覺得係邊個放出來

EE中英文都咁掂

毛EE

push

會唔會又係佢自己放出來

我見蘋果網依份? 即有人影左, 咁蘋果實慢慢爆

辭職謝世？

不如與世長辭啦

【極危險】 所謂流出報告根本係幫保皇黨拉票

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

三月落台仲搞咁多野做乜

原來有

comdom啫 慣用手法

呢單好爆
唔推唔係人

維尼任內係咪姐係維尼有生之年內

林奠條仆街又想扮冇嘢

應該唔會，呢個時勢咁做搏咩？

連保皇都唔鐘意佢，佢都唔覺自己有問題果下先好野
覺得全世界都逼害佢

佢已經冇晒政治能量
仍只要越玩越左, 佢就可以確保自己平安落台

好似話已經cancel咗聽日記者會

唔通喺...

喂咁低調到連登仔今日先知

唔係唔煲大佢下話

p

佢以為全香港都係打緊佢工

支共有生之年內

邊有詭計，全部屎橋
唔係點會搞到而家咁

講詭計689高佢幾班

其實只係毛ee私下whatsapp特首辦嘅官員，官員回覆指控太嚴重但無否認報告存在
但並唔係特首辦以官方形式回覆

保皇黨班人仲慘過condom

777 唔死都冇用

順便分享個沒有回應計時器畀大家

佢想落台咪專登leak份野出黎囉

捉鬼大行動 開始
林奠你抵撚死啦

唔覺
社會大部份已經二元對立

有無份報告流出，保皇都係會屌政府槍票
林鄭係Condom就個個都知

又疫情係香港流入個下開始
政府已經做得極差，保皇個時已經開始小政府
扮自己唔係公仔

事實上大部份人都知保皇＝支持政府施政架啦，都已經八個月
不過唔反對加強保皇＝政府＝中共機器的宣傳

推爆佢老母

推左上熱門先
等記者易d睇到

睇毛姨姨Facebook就知
特首辦個回覆純粹係WhatsApp上面嘅informal conversation
純粹係一句”This allegation is too serious la”
簡單啲來講即係咩都冇覆過

開post la

重有提提樓主

中共要控制香港唔需要立法會，同時佢都唔怕立法會比依邊控制
立法會對中共的唯一作用係如何用正當方法係香港立法，只係比外國睇的外宣

佢可以人大釋法，用十八條直接引用全國性法律係香港，另一個方法就係你提到的緊急法

現行機制係睇下中共想同你地玩到幾耐，佢唔想玩除時可以用上面的手段去做

所以唔好睇到中共覺得垃圾會好重要

再者，係特首個方面，佢控制唔到佢可以連小圈子都唔比你選。
你睇清楚，特首係可以協商出來，基本法寫明。

可能你覺得咁做外國反應會好大，其實係唔會
除非你影響到資產權同出解放軍，唔係鬼佬唔會理

美國幫我地手係因為香港係有效用來打擊中共的棋子

保咩皇黨？
係叫反民主派呀！

保皇黨都知份野係堅既既 根本正常人就好難會作到份咁痴線既野出黎

反正建制閪都冇議員既銜頭
只要當佢普通藍絲咁大大力打落去

劇本

睇小佐，原來重有第十七條

第十七條
香港特別行政區享有立法權。
香港特別行政區的立法機關制定的法律須報全國人民代表大會常務委員會備案。備案不影響該法律的生效。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會後，如認為香港特別行政區立法機關制定的任何法律不符合本法關於中央管理的事務及中央和香港特別行政區的關係的條款，可將有關法律發回，但不作修改。經全國人民代表大會常務委員會發回的法律立即失效。該法律的失效，除香港特別行政區的法律另有規定外，無溯及力。

推 假抗疫 真助選

唔係唔識, 係識得迫人革命

借推

Pus h

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

林奠真係自己摺埋算啦全世界都唔鐘意佢

即時諗起小丑話 "why so serious"

冇告蘋果啫係真囉

S

曱大大

姐姐幾時開香檳???

點解比中央既報告係用繁體字

係咪揀定左人做柒婆個位啦? 又乜水呀

傳統上 財政預算案公佈果個禮拜都唔會開行會

我睇錯最後一句做辭世謝罪

你要人保皇黨保你都要配合下，乜都打橫黎點保

推 肥佬黎...

721 831 101 1111

大家有冇覺得睇完份野之後就唔係建制衰，柒婆一人衰姐，柒婆死左之後建制又派口罩，又繼續蛇齊餅，9月都係要投票俾佢地

我有 retweet Mo 姨姨，唔係無人理

林奠冷處理份野啦睇黎

T

姐姐

大家有無諗過由一開始佢唔想選行政長官,跟住被逼選,其實
林病本身都驚中共,驚被清算,所以不斷去屈其他人,令自己退選後,唔使被清算,因為反送中,真係殺中共一個措手不及

😡

份野係真柒婆都好痴線
點解唔係做好抗疫去爭取遊離嘅支持
而係玩要脅
你當人真係傻嫁

辭職謝世太辛苦啦
簡簡單單辭世咪算

以死謝世啦仲辭職

啱啊 直播切腹我都想睇下🥺🥺

等蘋果解話

分分鐘係佢自己放俾毒果報導

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由,

保皇=林鄭

行會唔係星期二先開咩？

唔回應=回應咗

借推

聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由,

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

就算比佢平安落到台，之後隨時都唔平安

好睇lo

柒婆出來面對

推 唔可以放過佢

回應梗係要回應，但係重點唔係佢落唔落台，唔好俾佢轉移視線

林奠回應梗係要回應，但係重點唔係佢落唔落台，唔好俾佢轉移視線

其實林奠真係好撚7 做咩都俾人篤灰 一係做到好7 以為自己好撚醒 自視過高

推呀

is

辭職都唔夠
仲要謝世
毛姨姨

Carrie's Mansion

林奠咁既廢物做到特首
同習大做到主席
真係一脈相承

幫手推佢老母煲大佢

PISH

咪比佢冷處理

幫推

屌

推到有完整回覆

我要全港市民都知呢壇野

我要街邊賣橙個阿姐都知

記者做野plssss

解咩話?
唔通印份殘體比香港膠官睇啊?
膠官睇完繁體冇錯一鍵轉殘體有幾難?
未用過Office啊?

呢D野就跟英式傳統？

佢未必有資格知有呢份野

agree

有冇人覺得其實係中共專登放份報告出黎
鋪路迫林鄭下台
777以為係篤緊保皇灰
其實中央同保皇已經plan好篤返777灰

搏炒

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

身有屎啦

佢都唔想做㗎啦，上次意外流出錄音，今次意外流出文件，咁多意外咩

推呀！推番單野上去

share出去

同意，（我P牌冇得評分）
重以為 自己識玩，其識玩到柒哂
第一個同佢反係鄭若華啦，口罩都唔戴on9到一個極致